【915北角】許智峯被警方指阻差辦公遭拘捕

【915北角】許智峯被警方指阻差辦公遭拘捕

915 - 進步，改善，突破

推！

DKLM

屌你老母

CLS

又屈大聲公襲警？